2019年笑話回顧

黨鐵前線係黃
大家嘅心水笑話係咩

和平遊行

有白警存在

清算警隊

輸民意架

香港有政府